== EXPLICATIONS ==
Le but de ce projet Git est :
+ De découvrir les fonctionnalités de base de Git en local
+ De savoir synchroniser avec un dépot git distant
+ D'apprendre les mecanismes simples (hum !) de fusion et ceux un peu plus compliqués